等待黎明 From Dusk Till Dawn - 留港大陸學者眼中的香港 - 26/04/18 「彌敦道政交所」

等待黎明 From Dusk Till Dawn - 留港大陸學者眼中的香港 - 26/04/18 「彌敦道政交所」1/3

等待黎明 From Dusk Till Dawn - 留港大陸學者眼中的香港 - 26/04/18 「彌敦道政交所」2/3

等待黎明 From Dusk Till Dawn - 留港大陸學者眼中的香港 - 26/04/18 「彌敦道政交所」3/3

黎明都幾正

阿湛有咸濕伯父feel